269做淡個冇輸

肺炎咁勁，唔通28000咩

肺炎都可以照升，日日托市就得，隨時升穿31000

唔係，29000

熊軍仆街了

有道理

點解

272 了

而家個市唔想理肺炎危險
一心屠殺班近熊

最痴線2萬8不是夢

升五百五十點。。。我啲熊

跌la 屌你個閪
升乜撚
又話支爆

That s why

走serious

走左啦輸哂大部分profit
灰到爆